禁4人以上集會，咁點玩5p?

本身約好左
啲女女聽到勁唔開心

你唔去咪得

一邊4p

你坐埋一邊睇

4+1p

咁點得呀
4條女磨豆腐咩

要有幾米距離？

俾一條我囉
大家都幸福

你係公眾地方同4個基佬玩5p,就算無立呢條例本身都犯其他法

你靚唔靚仔架？

本身諗住去酒店

好醜樣
靚仔過八兩金少少咁

咁唔啦
一陣嚇親人

戴面具囉

一定要係人？

3男還3男
2女還2女
兩批人黎
千祺唔好混淆

唔係5個ㄧ齊屌.唔算集會

不安

返工唔算